我個菊花好慘呀

一食辣野都爆菊

我一食甜野就好似蜜糖咁

有冇圖

點影呀清

咁都影唔到？

點爆發

爆屎再辣爆菊

甘菊巴打有經驗

一圖救樓主

屌你

隔住個moon都聞到